# lacolectiva-stickers

Repo de stickers de producción colectiva del ppar 
==================================================
¿cómo agregar?
----------------
1. crear carpeta por cada diseño) 
2. nombre_del_archivo.svg (tipografías en curva y tamaño del lienzo igual al 
contenido )
3. sombre_del_archivo_edit.svg (tipografías en caracteres)
4. las tipografías libres van en fonts/
5. poner el sticker en png
instalar tipografias
--------------------

`make instalar-fuentes`
